{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 캐슬렉스제주골프빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室や施設物品の毀損と紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙エリアを利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 客室内では調理が不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物品の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設物品の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による予約金額の間違いはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定による予約金額の間違いは自動的に予約キャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 490
    }
}